23年黎都無認真清潔耳屎

有冇人知邊到清耳屎嘅好介紹
睇到段片拎到好大舊耳屎出黎好治癒

好想係耳仔拎舊有返咁上下份量嘅耳屎

唔知香港邊度有得咁整？

好爽

咁香港未有去到咁高級呱
仲有另一段片係講用水壓去沖舊屎出黎
睇下各位巴絲有冇好介紹

我唔係油性耳屎,我淘左個吸耳屎機

公司有保險既咪去專科睇下

.....
吸耳屎機係點嘅一回事

呢樣唔係要真係耳仔有問題先claim得返錢架咩

專科洗耳就claim得
啱啱claim完

你洗耳果陣係點樣幫你洗
清完爽唔爽

我果陣係塞到聽唔到野咁
瞓係張床佢攞住枝好似洗耳既野塞落耳仔
洗果陣有少少痛
但洗完果刻聽野勁清楚好爽